{
  "id_query": "26703887",
  "total": 19595,
  "total_current": 200,
  "max_score": 115.19242,
  "origin_question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
  "hits": [
    {
      "score": 40.750668,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.70761,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.667103,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.835495,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.807518,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.143967,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.887535,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.855896,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.53105,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.41461,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.65765,
      "id": "23387274",
      "field_search": "question",
      "question": "mỗi lần cắm tai nghe là nó lại hiện voice control có cách nào hết k bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó tháo tai nghe ra cắm tai nghe chặt lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.275448,
      "id": "25727370",
      "field_search": "question",
      "question": "May đang dùng binh thường lâu lâu bị cúp nguồn rồi tự khởi động lại là có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.03656,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.988934,
      "id": "23453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn Bạn bạn cho mình hỏi là 8 nguyên tắc của tgdđ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com có rất nhiều nguyên tắt bạn nh, khó liệt kê chính xác được ạ (do có 1 số cái chỉ lưu hành nội bộ) . Mong bạn thông cảmThân chào bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.913227,
      "id": "23279648",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em vệ sinh loa iphome 6 bị dính bên ngoài lâu năm có thể dùng tăm cọ sát vào có ảnh hưởng gì đến loa k ạ tks 😘",
      "answer": "Chào bạn,Việc dùng tăm vệ sinh loa thì có thể sẽ làm các hạt bụi nhỏ lọt vào bên trong của loa, nên tốt nhất bạn sử dụng các loại máy hút bụi mini vệ sinh cho loa của máy. Hoặc nếu loa của bạn vẫn nghe được tốt thì bạn cũng không cần phải vệ sinh bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.79664,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.595623,
      "id": "18765732",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trc mình hỏi iphone 6 của mình k nghe được tiếng ở youtube, cài đặt lại thì lại hết nhưng một lúc sau thì lại k nghe thấy gì là sao?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn  thử xóa và tải lại ứng dụng Youtube xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.569504,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.4406,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.19169,
      "id": "31399398",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, s ip6s của e lâu lâu hay bị trường hợp mở 3G mà k thấy lên 3G, pải khởi động lại xong mở 3G lại thì mới lên 3G, tần suất bị là 6/10",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị vào Cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không chị nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.127514,
      "id": "25211825",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi máy em ip6 vào massage từ zalo đa nhiệm qua cái máy nó tắt nguồn mở lại bị z 2 lần e cảm thấy massage có j k ổn v phải lm s ạ máy z có s k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này zalo có thể đã có vấn đề nên bạn thử gỡ bỏ zalo và cài lại sau đí kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.777927,
      "id": "24853445",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang onl fb má tự tắt nguồn khởi động lại là sao ạt ?? Có hư gì k",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị treo do tràn RAM hay nóng CPU khiến máy khởi động lại bạn nhé.Bạn khởi động lại và tiếp tục dùng xem máy còn bị không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.417686,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.290466,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.975086,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.890905,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.706974,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.69131,
      "id": "26236332",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JBC là thẻ gì vậy các bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là thẻ tín dụng của JBC đó ạ nếu dùng thẻ đó thanh toán trực tuyến thì sẽ được nhận khuyến mãi đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.673994,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.621614,
      "id": "29300078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6plus bị đốm sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không bạn nha . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.14292,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.109722,
      "id": "22106562",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho hỏi m có iphone bạn gửi từ nhật về thì chỗ bạn có hỗ trợ chạy lại phần mềm mở khóa k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.004951,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.948694,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.873943,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.814524,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.75523,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.65168,
      "id": "25914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Chìu giờ mình đang bị tình trạng loa ngoài có vấn đề . Mới lúc nãy loa ngoài bật lên k có tiếng . Nghe nhạc + xem phim + hay gọi điện tới thì k có tiếng của loa ngoài có thêm tình trạng đơ máy. Tính để nguyên như v đem ra thegioididong nhưng giờ nó lại bình thường . Để nguyên như v đem ra để bảo hành cho chắc . Chứ đem ra k bị gì tháo bung máy ra thêm mệt . Mới mua máy được 2 tuần",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp máy mua bên em, anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất, bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong một tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.565557,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.420256,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.397429,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình ip 6 bị sọc đen ngang kéo dài là bị gì v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.288212,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.146309,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy Mình toàn phải Rs lại máy thì mới bình thường có âm trở lại có phải lỗi gì k nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể lúc đó máy gặp lỗi phần mềm nên bạn khôi phục lại thì đã khắc phục được vấn đề trên, nếu tình trạng này diễn ra không thường xuyên thì bạn không nên lo lắng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.143618,
      "id": "17445638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này Thegioididong.com vẫn chưa có thông tin chính xác về màu về sắp tới anh nhé. Anh vui lòng đặt thông tin khi về hàng và khi có hàng Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.006733,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luôn tắt nguồn máy khi đi ngủ và mở lại vào hôm sao..vay co ảnh hưởng j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.888086,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.862003,
      "id": "23208630",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu gì vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Kha,Hiện Thegioididong.com kinh doanh Iphone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh có thể tham khảo màu này để mua đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.847837,
      "id": "27598797",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn vui lòng đóng trình duyệt web rồi mở lại xem sao bạn nhé Tôu đã làm như bạn nói nhưng vẫn bị lag. Mong bạn",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vẫn chưa khắc phục được tình trạng này thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.801743,
      "id": "23589819",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có những màu gì thế bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em đang kinh doanh với màu vàng đồng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.746391,
      "id": "25287042",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao dt mới mua mà khi đang sử dụng bị tắt nguồn v ạ",
      "answer": "@Lê Duy: lót dép hóng, em cũng bị như bác, mới mua 5 bữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.73922,
      "id": "27599099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm theo bạn là đóng trình duyệt wed tồi mở lại nhưng cũng ko được. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Câu hỏi của bạn đã có QTV bên mình trả lời nha, bạn có thể kiểm tra lại bình luận nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.728374,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.484552,
      "id": "31568426",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mới mua iphone 6. Khi chụp ảnh thấy hình ảnh không sao nhưng khi vào thư viện lại thấy ảnh nhoè.Đó là lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ tải về máy ạ. Bạn vào cài đặt > tài khoản > iCloud > ảnh > bật đồng bộ ảnh > chọn tải về và giữ lại ảnh gốc, kết nối với một mạng Wifi ổn định xem sao ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.389727,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.087894,
      "id": "27589640",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy s7 như này là bị sao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước đó thì bạn có thao tác gì trên cài đặt của máy hay như thế nào chưa vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.008167,
      "id": "17719131",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có hàng vậy bạn ơi? Có màu gì vậy ah",
      "answer": "Chào anh Hien,iPhone 6 32GB có hàng tại khá nhiều siêu thị rồi đó ạ. Hiện Thegioididong.com kinh doanh với màu vàng đồng nhé. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.965214,
      "id": "20878087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán mặt sau cacbon có bị phai màu hay bị ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này còn tùy vào chất lượng miếng dán bạn dán có tốt hay không nữa bạn nhé. Và khi sử dụng nhiệt độ máy sẽ tỏa ra nếu chất lượng miếng dán không tốt lâu dài có thể sẽ bị phai màu hoặc chóc màu sơn trên máy đó ạ. Nếu chất lượng miếng dán không tốt khi sạc hay sử dụng máy nóng khó tản nhiệt cũng có thể ảnh hưởng đến các linh kiện bên trong nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.921946,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.724007,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.674742,
      "id": "27580302",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua trả góp. mình mới đóng tháng đầu 534k, vậy tháng thứ 2 mình 2 tháng được không bạn, tại mình thấy trả góp lâu quá",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đóng nhiều tháng trong 1 lần nên trong tháng thứ 2 anh có thể liên hệ với công ty tài chính để góp theo yêu cầu của anh đó nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.611801,
      "id": "26493571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã  zip là gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mã zip này nếu đang ở Việt Nam bạn nhập 700000 là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.609938,
      "id": "25637640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hầu hết tất cả fb, Zalo, mes của e bị sai thời gian hiển thị Tức là bạn e mới cmt vừa xong mà nó hiển thị là 15h vậy bị gì ạ? Tks ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.549961,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.507929,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.404007,
      "id": "27597178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào để xác nhận nhưng mình lại bị như thế này. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đóng trình duyệt web rồi mở lại xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.206387,
      "id": "27486910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao đt mình ở phía trên từ loa sang phải á nó nóng lắm rồi bên phần bật volum thấy máy khặp khều do bin bị gì hay là hư ron v ad ? Thấy nó nóng lắm .",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì bạn có thể tham khảođể máy đỡ nóng hơn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.18605,
      "id": "26772394",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thọai còn 1 2% rồi mới sạc có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.106127,
      "id": "17468324",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 32 gb này là màu gì hả bạn. Có đủ màu cho ae lựa chọn chứ",
      "answer": "Chào chị, Dạ bản 32GB có hàng màu vàng thôi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm này có thể để lại số điện thoại bên em hổ trợ mình cọc trước sản phẩm để nhận khuyến mãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.043667,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.037441,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.024906,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.014725,
      "id": "24044172",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mìh hỏi là máy mình mua về đc hơn 1 thág mới phát hiện ra camera trước bị lệch v mìh có đc bảo hàh gì k",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.981297,
      "id": "20695785",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy htường xuyên mất tiếng chuông, nhưng khi tắt nguồn  thị lại ok trở lại",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé, Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.868086,
      "id": "24053825",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi giúp minh với iphone mình 6plus tự nhiên từ tối qua tới giờ cú vài giây nó lại xuất hiện vòng quay như đang tim kiếm sau đó nó lại hiện ra màn hình chính, mình không làm được gì cả, ko biết nó bị sao nữa, mình dã thoát icloud, mở nguồn lại nhưng không đc. Mong kỹ thuật hỗ trợ mình, mình có kèm ảnh tính trạng hiện giờ của iphone, mình mới mua đc vài tháng thôi.",
      "answer": "@Nguyễn Minh Phương:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.865446,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.78043,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.715298,
      "id": "27812122",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ạ lúc em vào game PUBG MONILE thì nó bị đơ bấm gì cx không được 10p sau tắt nguồn xong thì bình thường trở lại không biết máy em đang bị lỗi gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do máy bị lỗi xung đột với game nên bạn thử gỡ bỏ game đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nếu vẫn còn bị lỗi thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn ạ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.704733,
      "id": "19213123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua con này nhưng mình ở xa ship kiểu gì bạn có bảo hành với tặng kèm các thứ k",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thông tin khu vực bên em sẽ hỗ trợ ship hàng giúp anh, sản phẩm có đi kèm các kèm phụ kiện và có bảo hành anh nha, anh cứ yên tâm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.671474,
      "id": "22060378",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thường bị nóng nếu sử dụng liên tục thì máy có vấn đề gì không hả bạn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng máy liên tục thì máy sẽ nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.602623,
      "id": "27541308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình khôi phục lại đơn hàng tên manh với số điện thoại là xxxx6600086 được ko ạ. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào anh Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.577118,
      "id": "26464052",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ jcb là thẻ gì v ad",
      "answer": "Chào chị ! Thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB. JCB (Japan Credit Bureau ) là tổ chức thẻ tín dụng quốc tế khá uy tín của Nhật Bản, bên cạnh các tổ chức tín dụng khác như VISA hoặc MasterCard của Mỹ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.528671,
      "id": "28141356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với,Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với",
      "answer": "Chào anh, Dạ thông tin imei sản phẩm của anh em đã kiểm tra không có thông tin sản phẩm anh nha,nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.522337,
      "id": "21630614",
      "field_search": "question",
      "question": "6s pluss của e sao cử tắt mạng mở lại thì hiên 4g xài đc xíu thì lại nổi 3g là sao v qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do tín hiệu mạng của bạn không ổn định, nên bạn vui lòng di chuyển sang 1 vị trí khác xem tín hiệu mạng có tốt hơn không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.482014,
      "id": "21369819",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua dc 1 tuần. Hôm nay bổng nhiên có vài cuộc gọi đến nhưng chỉ rung một cái rui im lun và chẳng co tiếng. Mình kiểm tra hết rồi ko tắt gì cả , mình cũng lấy dt khác gọi thử thì lâu lâu bị giông vậy. Lỗi phần mềm chăng . Mong qtv trả lời sớm.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: máy mình lắc có tiếng gì kêu trong máy vậy là sao qtv. Có đc đổi máy khác ko vi mới mua 1 tuần.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.458843,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.37737,
      "id": "20536376",
      "field_search": "question",
      "question": "Giãm triệu thanh toan thẻ gì bạn",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán online với thẻ Master Card anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.32408,
      "id": "22390451",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng nhập vào trang icloud.com máy báo cài đặt icloud trên thiết bị này mở tìm iphone với mơ tìm bạn k thấy anh hà video mình tải lên là sao z",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone bạn kết nối mạng và vào cài đặt > chọn hình đại diện của bạn > chọn iCloud > Ảnh > bật hết lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.286613,
      "id": "27529666",
      "field_search": "question",
      "question": "loa bình thường thì ko nghe gì hết , bật loa lớn lên mới nghe , no bi gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do bạn để mức nhỏ nên bạn nghe không được rõ, nếu bạn mở âm thanh ở mức nhỏ thì bạn nên nghe ở trong phòng không có tiếng ồn thì sẽ nghe được rõ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.27896,
      "id": "26348743",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt e mua đc 5 tháng rồi. Đôi lúc xài bị đứng máy. Tuần rồi khi không điện thoại e bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Xong đc 5 ngày. Hôm e xài tự dưng nó bị đứng xong tắt nguồn xong nó mở lại. Ad cho e hỏi đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột thôi nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.251732,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.175034,
      "id": "25123693",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi mình mới mua con huawei chauw đc 1 tháng mà máy hết pin nhanh,lâu lâu lag quá mình muốn đổi con này bù nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Thành Nếu máy của anh có lỗi kĩ thuật về pin thì anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gân nhất, bên em sẽ đổi cho anh 1 máy tương đương nếu anh mua máy tại hệ thống bên em chưa quá 1 tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.12975,
      "id": "21493876",
      "field_search": "question",
      "question": "mua thoi diem nay co gói khuyen mai gì không bạn",
      "answer": "Chào chị NguyênHiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đấy ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.090736,
      "id": "26137029",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn đang bán những mầu gì và giá như nòa bạn  nhỷ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với bản màu vàng đồng và giá sản phẩm là 8.490.000đ, tuy nhiên nếu anh đặt mua sản phẩm này với chương trình giá rẻ online trực tiếp trên web, sẽ có cơ hội mua được sản phẩm với giá 7.990.000đ nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.06281,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.04923,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi không sử dụng đt vẫn mở mạng lên hoài có ảnh hưởng gì đến máy&pin k QTV?",
      "answer": "Chào anh Dạ sẽ không ảnh hưởng gì đến máy nhưng sẽ làm máy hao Pin nhanh hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.882626,
      "id": "20703029",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay bên bạn là hàng quoc tê hả bạn.mã máy là gi vậy bạn h Bán bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em có giá 8.990.000₫ là phiên bản quốc tế được phân phối chính hãng có mã là VN/A anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.850441,
      "id": "20215972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán sản phẩm online bằng thẻ MasterCard sẽ được giảm 1 triệu nha anh. Chỉ áp dụng với thẻ MasterCard, không áp dụng các thẻ khác nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.846561,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.832209,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.806885,
      "id": "17812795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , iphone 6 32g có những màu gì thế bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, hiện máy iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh màu vàng đồng anh nhé, nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.710316,
      "id": "18736551",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới sản xuất năm nay có bị lỗi gì k add",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 sử dụng tốt nha bạn, mình không nhận được các phản hồi về lỗi của máy nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.600761,
      "id": "30444122",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G còn những màu gì bạn?",
      "answer": "Dạ chào chị Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em chỉ còn đang kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.558126,
      "id": "28460440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bị rớt thì có ảnh hưởng gì đến linh kiện bên trong ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố bạn nhé, nếu hiện tại bạn vẫn sử dụng máy bình thường, chưa gặp phải lỗi gì thì có thể máy chưa bị ảnh hưởng nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.463129,
      "id": "29172240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi là sau loa cua điện thoại ip6 lai bị sụt sè,sôi và rè khi mỗi lần nghe nhạc v ạt?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.412682,
      "id": "28091828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thẻ JCB của sacombank là thẻ gì v. E có NAPAS  đc k",
      "answer": "Chào anh Hoàng, JCB là 1 loại thẻ tín dụng như Visa/Master đó anh. Hiện thì Thegioididong.com chỉ có hỗ trợ thanh toán với 3 mẫu thẻ là Visa/Master/JCB thôi ạ, không hỗ trợ góp với NAPAS anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.375366,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.372911,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.371525,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.354012,
      "id": "22667810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gọi video call bên kia nghe rõ mình nc..Nhưng bên mình lại nghe sè sè y như tiếng gần quạt gió z và k nge đối phương nói gì..Mình đã thử cả zalo messenger và những ứng dụng video call khác đều bị..Khởi động lại máy vẫn bị.. Mong ad giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.32468,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.302147,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.226183,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.119444,
      "id": "20319552",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng lướt web nghe nhạc thì khoảng bao nhiêu phút thì xuống 1% ạ. Với lại thời gian sạc máy là bao lâu v ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.099176,
      "id": "20049403",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng Certified Pre-Owned là hàng gì v QTV",
      "answer": "Chào bạn, iPhone CPO (Certified Pre - Owned) là những sản phẩm được Apple lắp ráp và hoàn thiện lại từ linh kiện của những sản phẩm cũ. ...Các sản phẩm iPhone CPO đều được Apple đóng hộp lại, theo hộp cũng sẽ có luôn bộ phụ kiện chuẩn chính hãng, sách hướng dẫn đầy đủ và trải qua quá trình kiểm tra gắt gao của Apple trước khi được bán ra thị trường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.063782,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sạc 40-50% rút ra đc kh ạ , làm v có ảnh hưởng gì đến pin kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.015087,
      "id": "30364366",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi Dt e sạc đầy 100% mà chơi lâu mà ko tuột phần trăm nào khoản nửa tiếng sau tuột còn có 50 phần trăm là nó bị gì vậy ạ do pin ảo hay hư pin vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.996307,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.9523,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e hồi chiều có bị treo máy nó tắt màn hình đen thui mở ko lên là bị s v",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.935059,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.925875,
      "id": "19943008",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua ở TGDĐ, thi thoảng bị đang gọi điện thì bên phía kia không nghe thấy gì . Nó là lỗi gì , giải quyết như thế nào nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.910992,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng em cắm sạc máy hiện lên dòng chữ: bạn chưa sao lưu gì đấy...v phải lm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy nhắc nhở và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud > Bật đồng bộ lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.876474,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.859064,
      "id": "23430972",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 vừa mua đc tầm 4 tháng bị treo màn.có ảnh hưởng gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn thử nhấn giữ phím nguồn để tắt máy và khởi động lại xem có được không bạn nhé. Nếu máy vẫn khởi động lên được bình thường thì có thể máy chỉ tạm thời bị quá tải, bạn dùng tiếp và kiểm tra xem tình trạng này có còn tái diễn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.80836,
      "id": "26726856",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi, bạn",
      "answer": "Chào anh Nhật!Dạ không biết anh cần em hỗ trợ gì ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.722431,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.718168,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.71415,
      "id": "19310972",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, máy này bên bạn  có phải là hàng chính hãng chưa active ko. Đảm bảo ko phải hàng dựng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Vấn đề này bạn hoàn toàn yên tâm về chất lượng máy nha. Máy mới bên mình bán ra hoàn toàn chưa active khi bạn thanh toán xong bên mình sẽ active giúp cho bạn. Máy mua bên mình được Apple bảo hành chính hãng bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.697973,
      "id": "25363507",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao vào facebook bị văg ra là sao qtv,lâu lâu lại tự độg khởi độg máy lại",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.645113,
      "id": "21776892",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mở gì hết để máy bình thường tắt màn hình sáng ra mất pin chứ dâu có mở gì dâu, mình biết sài dt mà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.63979,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.58167,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:bật hết rồi... mở zing MP3 nghe nhac và bấm gọi thì nhạc không tắt và cuộc gọi vẫn tính giây là bị lỗi gì da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.565804,
      "id": "23377997",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi sao mình vưa mua ip 6 tại tgdd máy mới 100% mà ios 11 rồi là sao bạn",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.5128,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.457964,
      "id": "23187873",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ip6 32g IOS 11.0.3 nóng VS nhanh hết bin . Bạn nào có giải pháp gì k chỉ mình với ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện bản cập nhật ios 11 có nhiều phản hồi pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm hiện chưa được ổn định bạn thử giúp mình khởi động lại máy xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Nếu không cải thiện hơn bạn có thể chờ bản cập nhật vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật lên để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.447191,
      "id": "17981576",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi cứu với tui tải nhạc qua zing dt báo là \"bạn đang tắt chế độ tải nhạc qua 3g\" mở sao tui kiếm k ra hi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào ZingMp3 > cài đặt (bánh răng) > bật cho phép tải nhạc qua 3G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.439005,
      "id": "23781400",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bên bạn còn có Iphone 6 Plus 32G hoặc 64 G k hả?",
      "answer": "Chào chị XiêmDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.412512,
      "id": "22277942",
      "field_search": "question",
      "question": "Hien tai o tp soc trang có màu gì vậy bạn",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm tại khu vực Sóc Trăng hiện còn màu vàng đồng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.407455,
      "id": "20371718",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn cho mình hỏi đây là set mới hoàn toàn hay refurbished vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Vâng sản phẩm này bên em là hàng mới chính hãng 100% chị yên tâm nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.40575,
      "id": "21125732",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là máy cũ hay mới vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện giá sản phẩm là máy mới 100%, bảo hành 12 thánh chính hãng Apple anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.391758,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.381002,
      "id": "28384067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cái iphone 6s 32G, gọi video skypy, zalo thấy hình không nghe tiếng. Đem lại thế giới di động bảo hành, xong đem về sử dụng gọi skypy, zalo thì thấy hình nghe tiếng mà toàn là tiếng rè rè .... Chả nghe được gì. Chả biết mấy anh thế giới di động làm kiểu gì luôn.",
      "answer": "Chào anh,Em rất xin lỗi về trường hợp của anh. Anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh được không ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.375135,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán mặt sau rồi e dùng thêm ốp có bị ảnh hưởng màu sơn ở sau máy hay gì k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không có ảnh hưởng gì đến máy đâu ạ. Anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.293617,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.288498,
      "id": "21623785",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu bạc k bạn ơi",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản màu bạc anh nhé. Hiện bên em chỉ kinh doanh lại bản vàng đồng thôi đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.282158,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.27475,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.147709,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.143627,
      "id": "20445042",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm lâu về quá đi minh đặt 6 ngày rồi mà k thấy hàng về gì ☹️☹️",
      "answer": "Chào anh DươngVâng bên em nhận thông tin từ anh trường hợp này không biết khi anh đặt hàng sản phẩm bên em nhân viên tổng đài có gọi thông tin đến anh xác nhận đơn hàng và thời gian giao không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.119715,
      "id": "21775407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi , dùng Iphone 6 , khi nghe 1 đoạn ghi âm qua messenger thì tự nhiên máy tắt , đen đi rồi 2/3 giây sau bật lại thì có phải bị trục trặc kĩ thuật và cần sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật ứng dụng messenger lên bản mới nhất sau đó sử dụng và kiểm tra lại xem sao ban nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.098352,
      "id": "21102905",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua nút home ip6 200k xài có ảnh hưởng gì tới máy về sau k9",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là nút home mà bạn nói là như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.082476,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.018373,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình bị hỏng nút gạt bật tiếng/tắt tiếng ..còn thời hạn bảo hành thì có được hỗ trợ gì không ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Nếu sản phẩm trên mua tại thegioididong.com , mình vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo cho mình giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.997974,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.990814,
      "id": "17975361",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đc ko hả bạn mà ko nt lại là sao",
      "answer": "Chào anh,Câu trả lời của anh đã được trả lời rồi anh nhé, anh có thể tải lại trang để xem được bình luận ạ. Bên em có hỗ trợ thu lại máy nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành, sử dụng tốt và không có lỗi gì. Tuy nhiên để chính xác anh có thể cung cấp thêm thông tin tình trạng sản phẩm, ngày mua và giá mua để bên em tư vấn chính xác giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.97144,
      "id": "21795921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua trả góp dt của cong ty tai chính ,mình thấy có phần tinh lai suất thực là gì,lai suất phẳng là gì vậy",
      "answer": "Chào chị,  Lãi suất thực (thể hiện trên hợp đồng): Là lãi suất tính trên dư nợ giảm dần. Lãi suất phẳng: Là lãi suất tính trên số tiền vay ban đầu.Với cùng một khoản vay, với cùng thời hạn vay, với 2 cách tính tiền lãi (theo dư nợ giảm dần và dư nợ gốc), tổng giá trị khoản tiền lãi trong thời hạn vay mà khách hàng phải trả hoàn toàn bằng nhau chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.9694,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.948423,
      "id": "26684865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 1 ngày bay giờ e muốn đổi lại mua 6s thì có bị mất gì k an ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 80% giá trị của máy, anh chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.931993,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.910316,
      "id": "24698524",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có chiếc iPhone 6 32g sao e tải YouTube về thì xem được sau e vào lại nó báo bạn đang ngoại tuyến rõ ràng mạng rất khỏe k bị chập trờn. E xoá đi tải lại chỉ xem được lúc đầu sau bạn đang ngoại tuyến. Hay là máy bị sao Ad ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được ổn định .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Từ đó mình sẽ biết được là do Wifi hay do điện thoại bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.891851,
      "id": "25787461",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi máy ip6 răng tự nhiên đôi lần k nỗi sóng k nỗi giờ k nỗi %pin vô messager có mục nhỏ facebook ở trên cũng bấm không được là bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.875868,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi. Mình mới mua cây này. Sao xài zalo khi khóa màn hình k hiển thi tin nhăn zalo lên vậy bạn.. chỉ khi nào truy cập vô zalo mới có. Mong đc trợ giúp ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Thông báo > vào ứng dụng cần bật thông báo > hiện thông báo trên màn hình khóa > bật giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.875734,
      "id": "21808787",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi là em xài iphone máy em hay bị đứng cứ khoảng 30 p 1 lần nhưng đứng mà nhạc vẫn nghe đc từ bài này sang bài khác , vậy em bị lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.86773,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.852638,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.799536,
      "id": "21830314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình muốn mua lại 1 iphone 6s plus của 1 bạn, bạn đó bảo mua ở tgdd, vậy mai mình có thể nhờ nv ở đó test lại máy và test lại thời gian bảo hành k ? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này chị vui lòng cho em imei sản phẩm để bên em kiểm tra giúp chị nhé, hoặc mai chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.763859,
      "id": "21108756",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi dán cường lục full man hinh có ảnh hưởng gì đến màn hình k",
      "answer": "Chào bạn,Việc dán cường lực Full màn hình thì không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.73769,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.73391,
      "id": "21031294",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi dt ip se của e dạo này hay tắc nguồn khởi động lại mà mỏi lần tắc nguồn màng hình nó bị sọc là sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.73384,
      "id": "20812296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mua ip6 ngày 2/8/2017. Khi lắc nhẹ thì nghe tiếng lạch cạch phát ra từ bên trong máy. Cho mình hỏi tình trạng máy bị như vậy là sao ah? Thanks.",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu sản phẩm chị gặp trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em để kiểm tra giúp chị xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.685637,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.680754,
      "id": "20741889",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sạc đầy 100% tắt mạng để cả buổi sáng đến trưa mất 2% vậy là có bị hao nguồn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này pin của máy hoàn toàn bình thường nha bạn, bạn yên tâm sử dụng máy nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.677227,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.648157,
      "id": "31176894",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài pin lâu k",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng PIN lâu , anh dùng liên tục được 5 giờ hơn tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.621246,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.595236,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}